有無人係IB做冷門貨幣forex trading?

想問好唔好用? 有無存倉費等雜費? 最少買幾多?

死左條心
好多都冇得買而且interest charge好高

我唔打算做leverage，所以利息唔影響我

你唔玩leverage 點玩cur...
揸10球cash 直接trade?
再者，個問題係你完全做唔到carry
你唔玩carry 又做乜撚做emerging cur...